新一年祝利物浦重奪英超冠軍！👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

各位英超手足 同國光榮

之前有拎過英超？

Google la

二奶命

希望曼聯球迷可以支持我地，為英格蘭球隊重奪我地拿手既歐聯冠軍

重奪英超亞軍就得

有冇攞過唔係最重要，1314既表現我地已經係公認冠軍

新年流流我屌你老母呀

依位手足唔好嬲 身為皇者 多人挑剔係合理

利迷應該要有曼迷既同等待遇

做猁真係好慘